[派膠學生的好西] 午餐2: 8/8/17

銅鑼灣沐八啲咖啡唔錯不過太多奶

128燒烤自選套餐

沐八有自助？

唔係自助吖 係自己揀食乜野套餐都係128好抵

128得幾件

有飯有野飲系牛肉飯

嗨樓豬，抵食嗎？

早晨 ok抵食

有冇Menu睇下

冇影到